點樣對付體臭同事好？

近排有個新同事，三十歲都未有，但就有好多阿伯都未必會有嘅惡習
天氣開始熱，佢身上陣汗臭味隔住成米遠都聞得到，
又成日見佢R身R勢，恤衫上面有大量雪花唔在講，
最難頂係佢R完仲要用指甲彈向佢隔離嘅同事（即係我）啊屌

都咁大個人啦，講到出聲又唔係，唔出聲死忍又唔係，
如果你係我，你會點對付佢？

送支止汗劑俾佢 暗示下佢

臭過佢咪得囉

佢R完仲要用指甲彈向佢隔離嘅同事

係咪肥人?

我已經想像到佢會話「吓？我唔用呢啲嘢架喎」

有諗過跳落坑渠沖個涼先返工，但好似會被看更攔住，上唔到office臭返佢轉頭

諗起都想嘔啊屌

又未算極肥，勉強停留喺baby fat程度，但係望落成個人油淋淋咁，見到佢都唔開胃

番邊頭
等小妹幫你提下佢

有同學都係咁
大陸蝗+大肥仔嚟
上lecture坐附近隔4個位都聞到陣酸臭味
痴撚線
懷根本唔關出汗事 係佢本身體味就係咁撚樣

鰂魚涌，求絲打出手相助

好核突 好彩嘅係lecture有得揀位坐，office冇啊

屌9佢屌到全公司都聽到啦

同佢講鍾意佢
不過因為個頭油立立個身又酸叔臭
所以唔敢示愛

提下佢要食少啲肉做多啲運動
同埋要噴止汗劑...兼換多啲衫

唔係幾好嘅，大家都係斯文人，好似係

佢應該會話"我已經有女朋友架啦 "
真心唔明點解佢咁嘅樣都會有女朋友

開個新email account Send email to 臭同事 bcc全公司

撩鼻屎彈返佢

努力工作 搵多d錢做佢老細 然後抄左佢

屌你 我同事有口臭 唔係食完重味野果種口臭
係由身體發出黎果種 好撚似坑渠屎水味
唉 對住佢好撚辛苦

每次佢行埋嚟, 就向著佢噴空氣清新劑